DeusOps classes
=========

## Задача 221011

Выполнены первые 4 пункта (пока).   
С помошью Vagrant создается 2 ВМ, на них разворачивается PostgreSQL выбранной версии.   
В group_vars/all/main.yml можно задать другую версию PostgerSQL, изменить директорию с данными, добавить базы и пользователей.   
Роль потестирована с помошью Molecule.
